# Zadatak 3

Napisati klasu tačka. Tačka je opisana x i y koordinatom. Tačka treba da podržava operacije filter i map. Napisati klasu oblik, oblik predstavlja kolekciju tačaka. Omogućiti da kolekcija podržava operacije filter, map i reduce. Definisati klasu transformacija koja u sebi sadrži kolekciju funkcija koje primaju jednu tačku i kao rezultat vraćaju novu tačku sa transformisanim koordinatama. Omogućiti primenu transformacije nad pojedinačnim tačkama i nad oblicima.